這首歌，透露出暗戀一個人的心情，喜歡、不捨、痛苦、想逃避，希望可以忘掉喜歡的人和與他的回憶，很掙扎呢

好毒

まじ娘嘅心做し都好好聽

塵埃落定

me 毒c

係!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

s

5p台得mk同gay佬

每次聽都會聽到好想喊
聽到個心「那」住咁

-3-

久遠之前，有一個人形來到這裡，他和女孩彼此相愛，但人形的身體卻不如人類般長久，總有一天會毀壞或變形。某天人形的大限來臨，他認為自己太醜陋，不想讓女孩看到這樣的他，決定從她身邊離去。但女孩卻從未只看著人形的外表，緊緊抱住他。再過不久我的身體將全部毀壞，如果我有心靈的話，那將會是唯一留下來的東西，但是我沒有，人形如此說著。不是的，你的心，就在這裡啊。我們的故事全都保存在這裡哦，所以就算一切都會壞去，只有記憶是絕對消不去的，女孩淺淺一笑說著。一滴眼淚從人形的眼睛落下，幻化作一顆微小的星星。人形也瞬間變成灰燼。微風吹過，那星光如今依然閃耀

吾系甘牙

做咩仲唔瞓呀

蕉家人.3. 人囝/3台sms

上腥架寫低d野先

cmcm xd

你呢

訓了

咁早

天之弱 Akie版都好好聽

識野!!
仲有依首